我諗緊11月3日先達間間鋪都話iphone x -500 收

笑撚死人

好酸
訂唔到個陣酸味隔住個mon都聞到